dinner......

我唔食腸腸的

可樂/糖尿病打手

減乜撚野肥

好肥

呀b條腸有啲核突

zero...

zero就ok好心唔好自己呃自己啦

play me？

me 1234仔